點解仲有香港人可以咁on9?

香港人可唔可以提高自己知識水平同國際視野
唔好成日咁撚on9吹風唔好做乜做物得唔得
又成日叫人捉鬼 set規矩比勇武 唔好舉美國旗 唔好嗌港獨 咁點解我叫你唔好嘉年華抗爭你又屌尻我分化撚 你班仆街可唔可以fair啲 我唔係手足咩 勇武唔係手足咩 舉旗獨撚又唔係手足？

搵人解答我

連登仔點解變撚左做泛民大台

200萬人入面仲有幾個係咁

你地係咪痴尻左線 我都係連登仔 點解你地未進化 仲停留係14年咁撚on9

唔比啊屌 痴撚線 點止幾個 起碼100萬係咁

唔洗理佢

2020必須注視既問題

太多左膠

解決到香港人就贏架啦

好撚辛苦 我真係嗌唔落呢啲人做同路人

推

唔洗理岸鳩，每個人都係獨立個體

有啲人搞鳩手捉，捉手捉錯處用撚盡力
搞極權又唔見佢哋咁撚努力

屌你老母呢班人真是.......

-o—o-

搞尻支共冇反應就搞9手足 dklm 明明就係呢班手足最能夠動搖支共 竟然就搞9佢地 究竟係咪抗爭

問下佢唔靠美國打中共係咪靠佢念力抗共

唔好舉美旗唔好講獨唔好裝修唔好火魔唔好私了唔好掘磚掟磚唔好塞路塞鐵阻人返工唔好打狗唔好跳閘唔好有槍魔法唔好見到流血唔好罷食m記唔好兩蚊搭鐵唔好唔好唔好唔好唔好

係啊係啊，核爆都唔割，不過以上呢啲要割囉

真係搞笑

和勇不分 不篤灰 不割席 不分化係要 under不作為既準則之下先有 你唔知咩

行得前啲嘅都係鬼